食住杯麵當去咗日本旅行

而家無得去旅行
又禁食令又盛
係屋企食杯麵機會多咗

杯麵都係買日本出品為主

呢隻話札幌風味，不過間總店話係大阪，豬骨湯底

湯底味幾濃，麵質適中，不過我鍾意硬身少少嗰啲

有冇用日本水 沖黎食
差好遠架

有冇用日本筷子 夾黎食
差好遠架

呢隻東京八王子代表

醬油湯底
湯底比較清新，幾好味，麵質偏硬少少，硬得嚟有彈力，幾好

杯麵師

塊燒豬肉

廣島縣尾道風味

湯底似係醬油味，麵質偏硬有彈力

我鍾意食呢隻！食落去真係好有日本味。

有冇去日本食
差好遠

係咪烏冬嚟？

邊度有得買依D杯麵？

日本杯麵最鍾意食炒麵類杯麵
加蛋黃醬最正

杯麵越來越貴 $20幾一個

一田超市/Aeon/阿信屋/日本城

日本出嚟啲係貴，最平都要$17-18

食開30蚊

係邊買？好鍾意食淒麵

圖or老母？

呢個係日本城買

有時用熱水都浸唔軟

佢本身都有啲硬度的

點解影包裝唔影成品

好掛住廣島

每個成品外觀差不多

鍾意食硬身啲嘅人會like

睇google earth當去咗

呢款好拎好食

呢隻牌子隻隻味都好食
呢款係冷麵，另外味噌、豬骨都好好食

未試過，係咪個湯底味真係唔同
利申：窮撚

有冇搵日本妹 沖黎食
差好遠架

挑機

你呢個大佬嚟
去親日本都買一箱

正麵？

一田同日本城都係藍

邊度有得買

去其他地方買

日本水同日本妹揾唔到

不過有無印良品嘅計時器
用佢嚟倒數，杯麵係好味好多㗎

好似話博多名店
湯底有魚介味
麵質輕微偏軟

有冇睇住av 沖黎食
差好遠架

京都代表

醬油湯底，有少少油
麵質硬度適中

第一次介紹撈麵
柚子味撈麵
有淡淡柚子味唔會太咸
麵條硬度適中有彈力

呢個last boss黎

千葉竹岡式拉麵

類似醬油湯底，但無一般嘅咁咸
麵質適中，唔會太硬亦唔會太淋，應該適合大部分人口味

呢隻正，第一次日本買咗覺得有驚喜

係上邊介紹咁多隻中，我都覺得呢隻最好味，尤其適合喜歡麵質比較硬嘅人

其實麵我鍾意冧少少，但呢隻個味真係正

咁食意粉呢？

好掛住係日本酒店食杯面當宵熱既日子

博多代表

豬骨湯底，調味唔錯
麵質適中
整體幾好味

北海道札幌風味
味噌湯底
麵質少少硬

整體幾好味

比較特別係配料有一包芽菜